有冇CHING第一次推淋巴痛到哭能左

小腿同大髀內側 痛到癲

痛到瀨屎

痛到射咗精

是咪抓龍根?

有冇推推下推到瀨屎？

咪撚反蓋

推推下就打飛機

唔係 通常係頸 小腿 手臂大髀內側 有D硬硬地既淋巴積聚
推散佢可以冇咁腫 但好能痛

好波

尋日先推完…痛到痴線

少推 痛到pk 我之前推親都痛 不過忍到

又整污糟人地地方
蓋清真係好麻煩

虧佬

屌你老母

好!

牙蓋買左益生元未

好想試

推前列線最正

以為你話前列線按摩

正經野黎 好多女推

蓋又叫雞

聽講對早洩有幫助

螞蟻上樹正D